腸胃炎屙青色屎係咩原因

食得多菜

冇食過野

消化緊你既器官 依家消化到膽
所以會係綠色

未消化嘅膽汁係綠色
消化過先變啡黃色
疴出嚟綠色即係食物去到十二指腸就疴晒出嚟

即係好定嘔好？

唔好

🤔

痾只係身體一種防禦基制
間中一兩次唔洗咁介意
經常係咁就要去搵醫生check下啦

因為你會名留青「屎」

笑出聲

哈 屌

飲食台

Bb仔嚇親痾青屎

一定好撚臭
利申試過

rip

冇圖你話柯咩都得啦

屙左你出黎呀屌

屌

甜定苦先